英國藍韜文高度關注12港人 中方強烈不滿堅決反對

Nowtv

多謝佢先
但淨係關注冇撚用架
都關注左成年

好有用啦
得罪講句冇外國關注
得你班香港人
溶左佢地都唔使同人交代

一直關注事件 🙏🏻

大和田：屌

冇人叫你反對

陽光司法怕咩關注？又反對啲咩

而家都可以溶啦